用籐條打示威者有預謀？

全面抵制經濟日報、Etnet : 石鏡泉帶頭鼓吹周街打人

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

//《香港經濟日報》副社長石鏡泉在守護香港集會上，批評年輕人的暴力衝擊行爲，指他們受美國惡勢力煽惑，又高呼「多謝美國協助中國崛起」。他又指，並非所有市民皆是「暴徒」，惟「一粒老鼠屎打砸一鍋粥」，示威者砸磚、砸鐵枝的行爲實在不能原諒，又揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，促請他們停止「亂中亂港」。//

又揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......